Momoko: Bueno, estoy segura de que ya no están de@humor para una cacería de brujas.
Momoko: ¿Qué tal si lo dejamos por hoy...?
Rena: Sí, buena idea.
Momoko: Kaede, ¿estás bien?
Kaede: ...
Momoko: Tómate un tiempo para pensarlo.
Kaede: De acuerdo...
Momoko: Supongo que también es hora de que me@enfrente a mis propios problemas...
Rena: ¿Estás hablando de Yachiyo?
Momoko: Sí...
Momoko: Tengo que saber por qué se separó del equipo,@por qué su personalidad cambió así.
Momoko: Tengo que confrontarla al respecto.
Rena: Quién sabe, tal vez ya ha resuelto@sus problemas...
Momoko: Aunque ese sería un mal momento,@después de que me atreviera a preguntar.
Momoko: Tendría que maldecir mi horrible suerte,@seguro.
Rena: *Risilla*
Momoko: Veo que ya te sientes mejor, Rena...
Momoko: Intenta no forzarte demasiado, ¿vale?
Rena: Ya he llorado a mares delante de ti.@No voy a llorar más.
Rena: Lo pensaré un poco más en casa.
Momoko: De acuerdo.
Momoko: Bien, Kaede, es hora de irse.
Kaede: ...
Momoko: Vamos, no puedo moverme si no me dejas ir. 
Kaede: ...
Momoko: ¿Quieres que te cargue?
Kaede: Me estoy levantando...
Momoko: Si lo estás pasando mal, puedes llamarme@cuando quieras.
Momoko: Incluso en mitad de la noche.@Entraré a hurtadillas por tu ventana.
Kaede: Eso es ilegal, Momoko.
Momoko: Es cierto.
Momoko: (Me pregunto cómo están Iroha y todos).
Momoko: (Y cómo fueron las cosas en ese lugar,@el[textRed:Museo de la Memoria)...)
Iroha: *Jadea* *Jadea*...
Iroha: ¡Espera, Yachiyo!
Iroha: Diciendo que lo harás sola, que quieres@romper el equipo... ¡¿Por qué?!
Iroha: ¿Mifuyu te dijo algo?
Iroha: ¿Es por algo que viste en esa@memoria de hace un año?
Yachiyo: No es necesario que responda a eso.
Iroha: ¡Sí que la hay!
Iroha: Los otros todavía tienen el cerebro lavado.
Iroha: ¿Qué vas a hacer? ¿Simplemente dejarlos?
Yachiyo: ...
Iroha: Por favor, solo di algo...
Iroha: Pensé que nos habías dejado entrar...
Iroha: Incluso nos compraste tazas...@Pensé que éramos realmente amigas...
Yachiyo: ...
Iroha: Por favor... No hables de romper el@equipo...
Iroha: Derrotemos juntas a este Rumor, salgamos de@aquí, y rescatemos a todas...
Yachiyo: ...
Yachiyo: No hay nada más que pueda hacer...
Yachiyo: Nos acercamos a una salida.
[se:7213_witch_noise_01]｜¡¡G┐┗GG┤Z┼!!｜
Yachiyo: Yo me encargaré de eso.
Iroha: Quédate atrás, Yachiyo.
Iroha: Ya luchaste contra la bruja de Alina.@¡No te queda energía para pelear!
Yachiyo: No, yo lo haré.
Iroha: ¡¿...?!
Yachiyo: Pensé que ya te lo había dicho.
Yachiyo: Ya no somos compañeras de equipo.@No necesito tu ayuda.
Iroha: ¡Pero yo también quiero salir!@¡Nuestros objetivos son los mismos!
Iroha: ¡Pudimos vencer a todos los Uwasa que@encontramos luchando juntas!
Yachiyo: No te acerques más...
Iroha: ¡Yachiyo!
Iroha: ¡¿Qué demonios?! ¡¿Qué pasa con ella?!
